[忠言逆耳] 連儂牆搞埋呢個星期日唔好再搞

連儂牆 與 佔路 性質基本上一樣

好處
- 可表達民意
- 有互相鼓舞作用
- 製造社區話題

壞處
- 所有對付佔路既方法都可以用於連儂牆
- 易受襲, 打鳩你, 你報警又冇用, 轉個頭放人
- 長守難, 人少亦守唔住
- 耗資源
- 破壞易, 一人已可極速大量破壞幾日積落嚟既心血

建議
- IT人士建立網上連儂牆
- 有需要時再PRINT出嚟好過
- 遊行時, 大家可以自己PRINT完帶出嚟

推
乜撚都支持

長佔冇用 但可以轉型做快閃文宣
形式亦唔一定要貼memo紙

可以貼下自己果區民建聯區議員既野
貼下社會信用評分既資料
平時tvb睇唔到既野
曲線長輩圖都得
但係唔硬碰 撕一貼百

保皇狗最驚就係公眾知道真相 咁就控制唔到佢地既選票